## Roggenburger Weihnachtsmarkt

In der bezaubernden Kulisse der Klosteranlage Roggenburg findet wieder der "Roggenburger Weihnachtsmarkt" statt.

Der Obst- und Gartenbauverein Schießen bietet wieder selbergemachten Glühmoscht und hausgemachtes Apfelbrot an. 


